警方：夏愨道愈來愈多人戴口罩 風險愈來愈高

嘩咁日本一定係全球最危險的國家

成班一齊戴

各大醫院係暴徒溫床

咁醫院一定最危險